全盛時期既葦名一心夠唔夠令狐沖打?

葦名無心流可唔可以無招勝有招

拎把槍出黎掃死令狐沖
'猶疑，就會敗北'葦名一心

講真金庸14本天書之中，令狐沖一定最屈 依家美國國防部都係參考令狐沖招破箭式製造愛國者導彈防禦系統 講降龍18掌佢又話有破掌式 講玄鐵劍佢又話有破劍式 講內力佢又話有破氣式 講鷹眼佢又話有破箭式 講ironman佢又話有吸星吸哂佢D能源

講x博士佢又話令狐沖冇招冇式X博士都讀唔到佢心

如果你以為磁力王應該贏既話，SORRY，你應該重睇一次笑傲江湖 根本冇得贏，你搵金屬掉令狐沖佢有破箭式 你開槍射佢佢都有破箭式 核彈佢都有破箭式 近戰佢有吸星， 一掂到你就玩完 仲有你冇以為生化武器可以搞掂佢，佢有易筋徑backup，一轉身咩毒都排哂出黎。

咁你話襯令狐沖沖緊涼冇劍個時偷襲佢就OK，錯!!!! 令狐沖既外掛易根經練到登峰造極，應該有模枋掃地憎既身法同氣場等等 古時都係靠佢既氣場保護大家免受台風襲擊 李氏力場都係佢既弱化版

令狐沖係唯一一個可以係20世紀生存既劍客，神盾局都發明緊時光機，番去古代搵令狐沖加入avengers 超級撒亞人孫悟空都要行埋一邊

以後講邊個最好打post除左行運超人，叮噹，孫悟空，仲可以加埋令狐沖

入嚟就係等睇潮文

葦名一心有無限命

猶豫

出黎出去都係果幾招，根本就有招，令狐沖破撚硬佢啦

破劍式
破槍式
破箭式

結論：葦名一心贏

令孤沖拎到不死斬再講

廢佬一心連我都贏唔到，你覺得佢贏到大師兄？

無不死斬 打和

單手一文字

上去幫令狐沖問過 個主持仲爆晒粗趕我走
主持：你班撚樣痴撚線 日日走上黎問
有冇不死斬 冇呀 冇呀 走啦 屌

令狐沖要豬了

其實明未清初都有火槍隊，唔明武俠世界點生存

咪寫到一代不如一代 越黎越廢